ipad充電時插頭會好熱,各位是咪一樣?

依家壞撚左個插頭 想知各位充電時是咪一樣

唔係普通熱

四十度左右啦，摸上手微熱